سكرتير مجلس الأمن الروسي يبحث مع ولايتي الأزمة السورية
 بحث سكرتير مجلس الأمن الروسي نيكولاي باتروشيف مع علي أكبر ولايتي مستشار المرشد الأعلى الإيراني الثلاثاء فبراير شباط في موسكو التعاون العسكري التقني بين البلدين والوضع في سوريا وقال المكتب الصحفي للمجلس إنه تم بحث بعض جوانب تعزيز العلاقات الثنائية الاقتصادية في قطاعات الطاقة والتعاون العسكري التقني هذا وأظهر اللقاء الذي جمع ولايتي يوم الاثنين فبراير شباط بألكسندر لافرينتييف مبعوث الرئيس الروسي لشؤون سوريا تطابق مواقف البلدين تجاه تسوية الأزمة السورية حيث شددا خلال لقائهما على ضرورة تسوية الأزمة من دون تدخلات خارجية ومن دون مشاركة تنظيمات إرهابية في مفاوضات التسوية  تاس 